國語演唱皇軍軍歌，送給各位手足

視頻内有旭日旗、八國聯軍和尖閣諸島。
此歌由歐人作曲于明治初年，至今被自衛隊沿用。